有開放式廚房，點解無開放式洗手間?

整咗應該都有人接貨架

點沖涼?

浴屏

沙灘個沖身咪係囉

開放式啲人通常唔煮飯
煮中菜大油煙少少都唔掂啦
你係咪唔沖涼

中國印度周圍都係

不如成間屋轉做開放式 咁咪唔洗有間格 成間屋即刻大咗

酒店都有啦

啲樓起到咩則都有人買架喇

可以同人講有成個廳咁大嘅廁所

全開放式
比毒撚住

沖涼唔係問題
屎味周圍飛先爽

正

好hk style

唔好比樓主批中
樓價繼續升 5-10年內既新納米樓會係開放式廁所

係咪真架

噴兩野香水就搞掂喇

又可以同人講有成個廁所咁大既廳

複式，下廁上房

搞共享廁所好過啦

真複式